﻿1. Получить список имеющихся модемных соединений.
2. Выбрать неиспользуемое соединение (не имеющее значения "active_for") и установить его активным (PUT /conn/active, {“id”: 2}). Если соединение отключено - включить. Находящиеся в состоянии "failure" - пропускать.
    - Если неиспользуемых соединений нет - выбрать то, которое используется наименьшим количеством адресов.
3. Периодически проверять статус соединения (GET /conn/`<id>`) и отображать уведомления, когда его статус меняется с online на какой-нибудь другой.
    - Если соединение исчезло (404) - уведомить об этом и начать алгоритм сначала.
4. По команде пользователя (клик по ярлыку) рестартовать соединение.
